# Desenho -- ZoomIt

Atalhos e mouse:

| Comando | Ação |
| --- | --- |
| Botão esquerdo do mouse | Alterna para o modo de desenho. |
| <kbd>Ctrl</kbd> + <kbd>Z</kbd> | Apaga o último desenho. |
| <kbd>E</kdb> | Limpa todos os desenhos. |
| <kbd>Barra de espaço</kbd> | Centraliza o cursor. |
| <kbd>Ctrl</kbd> + <kbd>Roda do mouse</kdb> | Altera a largura da caneta. |
| <kbd>&uarr;</kbd> ou <kbd>&darr;</kbd> | Altera a largura da caneta. |
| <kbd>Ctrl</kbd> + <kbd>C</kbd> | Cópia da tela ampliada. |
| <kbd>W</kbd> | Preenchimento da tela com cor branca (*White*). |
| <kbd>B</kbd> | Preenchimento da tela com cor preta (*Black*). |

Cores:

- <kbd>R</kbd>: <span style="color: red;">*Red*</span> (Pincel de cor vermelha)
- <kbd>G</kbd>: <span style="color: green;">*Green*</span> (Pincel de cor verde)
- <kbd>B</kbd>: <span style="color: blue;">*Blue*</span> (Pincel de cor azul)
- <kbd>O</kbd>: <span style="color: orange;">*Orange*</span> (Pincel de cor laranja)
- <kbd>Y</kbd>: <span style="color: yellow;">*Yellow*</span> (Pincel de cor amarela)
- <kbd>P</kbd>: <span style="color: pink;">*Pink*</span> (Pincel de cor rosa)
  
Desenhos geométricos:

- <kbd>&uArr;</kbd>: Desenha uma linha reta.
- <kbd>Ctrl</kbd>: Desenha um retângulo.
- <kbd>&#8633;</kbd>: Desenha uma elípse.
- <kbd>Ctrl</kbd>+<kbd>&uArr;</kbd>: Desenha uma flecha.

